是晚 久違的45日牛

煎緊已經流晒口水了
耐冇食牛真係會掛住

滿足

屌，今晚冇食野先見到d咁既野

屌你老母

志晚豐

牙城做咩咁夜仲唔食

好耐冇食啦
咪咁

夠牛咩來頭

好正 好想食

好勁，我晚食三文魚only..

都係DA 45日 usda prime rib eye

日常簡晚

lan eat salmon dou healthy

我要keep fit

u fit fit ga la

有無45日熊

肚腩同個asshole大到可以攻擊人

no有

食人花咁？

睇完想食宵夜

非 比Nicki minaj更大

哦 是珍尼花羅培茲

食咩？我食左雪糕

巴打你啲picanha 呢